支那國既愚民政策成果

可以想像到香港既將來有幾黑暗
支那要既係一班畜生，一班唔識反抗既畜生